有冇人有興趣用子華神換五月天飛

我有五月五號880飛同五月四號680企位飛
想換任意場子話神飛，價錢多除小補。有意tg me:
alan02153

另外如果我換唔到或者公售我自己買到飛，我會原價讓番五月天飛出黎，大家有興都可以留tg,先到先得

6號星期日 880 e段d行換子華任何價錢位